明明食煙同叫雞都係將一條臭嘅野放落個窿度，點解男人叫雞就被連登兒女怒插

話人地叫雞為咗洩慾就好似話人食煙為咗有型一樣咁無知

兩樣都係俾人怒插

語癌

咁你借伯母個臭窿黎插下囉，反正我有食煙

係 所以應該插埋食煙

食煙係屌火車頭姐，正常企定定食邊有人屌🚬

屌自己個口咪得